捧左曼聯咁耐,見到件龍的傳人,突破覺得好低賤

突然

樓主E.Lamela分身

有咩問題
著上身覺得自己係炎黃子孫

一向做開狗

壽衣聯

有咩話突唔突然 獌狗就係咁低賤

曼聯咁多中國人,馬達,連加特,楊格,費特,馬迪爾,湯文尼